# VPS Script Index

reference https://www.diycode.cc/topics/738

## shadowsocks server

https://teddysun.com/486.html

## TCP BBR

https://teddysun.com/489.html

## Final Speed

http://www.vpsdx.com/912.html

test net speed http://www.speedtest.cn/

### client

设置客户端 download, upload rate (xx M)
vps 服务器地址 + 加速列表 ss-server port<->加速端口, 本地端口(2000)<->ss-qt5 server post (server address 127.0.0.1, 其余参数同vps, 比如password)
